[恒指季檢]國泰航空被剔除藍籌

國泰航空被剔除藍籌 舜宇光學及碧桂園染藍

2017-11-10 18:40
國泰航空被剔出恒指成分股。
1/1國泰航空被剔出恒指成分股。

恒生指數公司公布季度檢討結果，將舜宇光學科技及碧桂園納入恒生指數成份股，至於國泰航空及昆侖能源則被剔除，藍籌股數目維持50隻，所有變動將於12月4日起生效。

另外，廣州汽車納入國企指數，龍源電力被剔除，成份股維持40隻。

等左好耐喇

ching fat fat